保險經紀疑殺父 屯門運屍至南區拋落海 一度潛逃台灣

【14:00】警方飛虎隊(俗稱水鬼隊)將於下午2時半返現場華富泳棚，預料會落水搜證。
【11:40】新增內容：死者做清潔工人，相信在屯門住所遇害後，遭移屍港島南區拋落海。
香港仔華富泳棚的「紅白藍」藏屍案，有驚人進展。警方閃電拘捕死者兒子，懷疑有人與父親因金錢問題爭執後，狠下毒手，再棄屍大海。

死者姓黎65歲，昨日警方為死者驗證指模後，確認身份，聯絡其家人。從死者前妻及女兒口中得悉，死者與26歲兒子因錢銀問題有過爭執，但死者兒子已出境，未能聯絡上，警方遂發出通緝。

至昨晚死者兒子由台灣返港，警方在機場將他拘捕。有人承認在屯門父親居住的單位落毒手，用刀「捅死」人，及後移屍南區，並棄屍大海。
兇案現場至今仍然封鎖，今早有軍裝警員把守，不准閒雜人靠近。
據悉，死者做清潔工人，與妻育有一子一女，但已經離婚，他獨居於屯門。

涉弑父的姓黎疑兇(26歲)，已婚，妻子剛誕下嬰兒，一家三口居於港島區。黎任職保險經紀，在新公司上班2個多月。據了解，黎在港島南區一間中學讀書，根據學校網頁，他於中三及中五時，曾先後兩次獲得操行獎。

消息稱，黎於本周二涉弒父，至昨凌晨棄屍後立即離開香港，搭飛機逃到台灣高雄。同日上午，其父親的屍體被警方發現，重案探員聯絡上死者家人，得知黎已離港。據知，警方其後聯絡到疑犯，盤問期間有人對弒父一事直認不諱，探員動之以情，勸他返港自首，黎最終昨晚由台灣返港，入境時被拘捕。

《蘋果》今日聯絡到疑犯的妻子，對於丈夫被警方拘捕，她眼濕濕哽咽說：「你可以睇番新聞，因為我都搵唔到佢！」其間她亦透露並非與家翁同住。記者再追問她是否得知丈夫所犯何事，她只表示：「我都想了解，不如你搵番警察，唔好意思。」

睇衣著

唔識分aa9同保險佬

垃圾保險狗

點解唔帶埋個老豆去台灣咁傻豬

個老豆唔肯買保險？

無錢帶佢去

操行獎都攞黎講

呢啲咁無聊嘅獎點解學校網頁會有記錄

蠢， 去台灣先辦事咪冇事

梗係做孝順仔幫老豆比埋保費啦

保老豆條命，受益人寫自己

Sell到大單又可以返公司威威

又可以幫到人

一表人材西裝骨骨金融材俊

即刻share上Facebook

探員動之以情

做保險呢行，要叻要士氣
只要你肯博，買樓，揸靚車，話咁易
yeah

精神！

保險狗保險雞真係地底泥